連登仔唔好再咁小學雞咁自我中心得唔得？

玩到成個熱門都係膠post
有冇諗過而家有好多唔係成日上既會員/非會員會睇連登？
有冇諗過佢地比人fake左出去係咩感受？

如果我係3毛我一定會落力幫你開多幾個呢啲post 等連登以後都冇人信 得返班玩膠小學雞圍爐

唔好講咩上得連登就識分 大把cd rom/岩岩先上連登既同路人 係咪fake到佢地就好開心？最得人驚既係呢啲時候都仲有呢種老屎忽心態 好威威呀你班資深會員

長大啦 想玩想減壓有好多方法 點解要將快樂建築係同路人既身上？

推到比玩膠小學雞見到

兒登

好撚戇鳩

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

block晒班鬼

不分化
鬧完玩膠個堆就算
唔使講到唔會再出
唔好俾人帶到風向
利申：俾佢地fake完 都有啲嬲豬 但大局為重

岩 講野唔好意氣用事 但一定要叫醒啲玩膠撚

巴打呢個post都唔好推了 認真
個標題負面 熱門堆post夠負面了
唔好咁樣輸輿論

明你意思 但我都係見佢地有錯指出返 要自我檢討既話冇得避免 唔可以話有任何負面用字就唔講得 咁樣只會變左打飛機

推

唔排除有三毛混入推膠post，大家唔可以比佢地分化

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

同意牙
連登吾系畀自己人睇...=3=

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆